勇武定和理非

當初因為政府當和理非無到，所以好多人先由和理非進化成勇武

但依家勇武嘅人多咗，但政府都係一樣唔理訴求，如果按依家走勢持續落去，只會有更多手足俾人拉

小弟發夢嗰陣係前線，但見到每次當啲狗推進嘅時候，我地只能走，即使我地人多過佢地，都無人夠膽反打，如果繼續呢種方式勇武嘅，根本係單方面被打

再加上已經證明咗前線係有鬼，去過前線都知周不時會有人走埋嚟叫人去邊去邊咁，如果嗰隻係鬼就係引導哂手足去俾圍捕

所以係咪應該集中返一啲大型遊行/集會活動，而且唔好衝擊，一嚟唔好俾政府/對家有藉口譴責我地暴力，二嚟可以吸納更多和理非人參與

如果全部轉返和理非遊行，當一有人煽風點火，就知邊啲係鬼，再用返呢一點幫之前被捕手足脫罪

不過亦有憂慮嘅地方，即使轉返哂做和理非，政府都可以一樣唔理，如果去到咁無賴，可能真係只得焦土呢個方法

另外，俾到啲狗有喘息空間，可能會進行大規模搜捕，和理非亦都有機會俾人砌生豬肉

總結，一係轉返哂做和理非，只繼續一啲大遊行/集會/罷工/杯葛狗隻或紅色企業行動

如果要繼續勇武，一定要係人多嘅時候反擊，人少就要走，如果現場勇武手足唔多，就唔好戀戰留守

覺得抗爭去到樽頸位有感而發，係香港有包袱嘅人太多，好難令所有人都完全豁出去抗爭

認真答：Both

今日開始已經唔再需要理會道德加鎖，只有4個字： 後果自負